FIFA20 Ultimate Team 討論區 (285)誤中01誤中埋尼馬

Sor本身想講下本田only

諗緊Cam位用古天奴代普金屁
無咗隻屁我驚我唔識打

今星期紅卡係唔係只得ultimate TOTSSF

比月牙巴抄3:0
出去WL抄返人5:0
下鋪又會點樣

越南仔都5格

有ROTW

你預屁左腳10球入8球

古10球入5球

其他爭唔遠

成日打越南泰國都5格 lag到隻

Sor巴打，唔明咩係ROTW
即係又要打上17

上轉下點睇

HULK 正路大downgrade

btw 你d 7 chem 咁擺都幾撚新穎

侯克唔好掂 好撚廢

Hulk我用過7chem幾岩我用
因為taa awb 福都係untrade，我3隻都想用

成隻adama咁喎 好爆得

輸俾隊普金隊仲有張銅卡嘅

做LUCAS 拍屁馬
VAN DE BEEK 轉返ALLAN 10chem
拉莫斯上 tots版 , 左閘REG VS MENDY
AWB上場 咁樣好無呢

吻巴 古天奴打唔打到翼

有無人有做Danny Ings，英超隊幾好用，夾到sancho，stats平均唔易跌幾好用

Rest of the world

應該好多who 會88 up以上

我覺得ok 都唔係真係咁慢同咁唔撞得
Body type都有average
不過係矮d 做sm個幅度比較細

個gp好撚癲

rest of the world

想問running scoop turn 有咩技巧，用5* sm 人想出都係大大力chop個波
剩係接波企定先肯定出到scoop turn

賣coins
350蚊=1m

整隻黎夾chem 試下先
用左十幾場牛蛙 都係muller都用d

leak話有kent
希望係假

成日俾佢爆到仆街

整啦 反正你都無得買人

點解仲有正評bot

12-2 唔錯啵

Lucas惦呀

又寸

左菇唔好扭太大角度 45度左右就得

上e

17w報平安區

屌你老母ea 總有5/6場屈撚到我想喊
我又無做錯事，尋晚你老婆又我同我瞓覺

聽日執隊超轟hea打
Bd hazard ziyech moment drogba

想知L1+fake shot有冇名堂 係咪speed boost再勁啲同易啲撞開人

真係睇手風
如果17w 仲係2l 先大機會
最盡17w到3l

On9 full replay大陸仔
波衫用中超上海
入一球就full replay

呢招久唔久先好用
廢廢地 人地見到你擺身個下 已經知你走去邊
同埋加速個陣 成隻人唔多受控

全WL 一個字 好撚勁

Open up fake shot

買埋werner

冇記錯條友好似係壕隊嚟

係moment gullit大哨
Tots包皮尼馬

Honda咁型快啲出佢moment啦ea

有計喎

其實依隻驚係咪唔比入禁區射
啲單刀炒撚哂
對面搵隻son禁區頂推順射就球球收死達屎

ronnie yau嚟 勁到巴打

我覺得會變險簽

唔係掛 我打左14場 一球禁區外都無

傳統，正評避不開一劫

鬼唔知阿媽係女人，那有錢

人哋主席話冇傾過

好彩倉有隻loan 既99牙朗先保到17w
隻喊包好似開始唔夠力

有料喎 ronnie好撚勁

係喎 大陸丘喎

12-2都唔算冇態啦

20g10w唔打了
成70分鐘無啦啦食豬油咁慢到癲

香港人用乜撚野中超波衫

做埋隻LUCAS先再玩
升一升隻拉膠 入埋WAN B
隻MENDY唔多夠力了

紅底嘛

通常之後 會死死氣打到14w

都last week 出咩都無所謂啦

我係今日唔打啫
聽日會打嘅
不過都驚打唔到14w

moment lucas打咩位最好

唔難啦 仲有6場輸既quota 沖埋17都得

St cam?

之後再出tots rewards
直到新球季totw好似係

邊都得
4231前4任揀
睇陣同手型

17應該無乜可能
今集未上過
14我就滿足

8chem夠唔夠做

夠 我依家成隊有4個7-8chem 都唔覺有問題

應該休息下啦
3月尾開始打 連打咁多星期 玩到累
想星期六 日放下假

Wl頭9場99 chem
Son lala ter ste 7 chem

無分別

做完LUCAS
6包最高83

羅尼丘？

今日第二次俾人po佢

隻支那蝗連續輸俾呢度嘅巴打

打左全個4格wl 發覺易打左

Same 17w

你有你笑 佢有佢搵食

澍爺勁到
今個星期幾多W

窮人KDB CM梅拿
勁過牛蛙好多

HL lewan同tots分別大唔大

睇黎又E1了

梅拿好勁，d 走位勁好j

啲隊冇咁勁

你勁姐

頭嗰10場好易 係輸左場ea波 之後其實同5格d人差唔多勁 隊就冇咁勁 至少今個wl一隻真朗 古都未對過

同隻牛蛙兩個世界

強力推介隻美職西班牙攻中

有無人打過KITLING907?

好似閪人黎

好人嚟wor 好耐之前奴任 主動俾我贏 仲同我互刷

到我 依家打

最後一week最後一場
求集氣第一次上e

十二碼射中間對面個龍撲向左邊都可以用隻腳擋到對支那狗特別多script

加油

兩隻用過 我就鐘意用牛蛙

不過Muller 射波係cls

牛蛙贏靈活度

屌拿星 比條友入左兩球負碌波 輸鳩左
好撚猜得

有7成失波都係kickoff goal你話冇script都幾難令人信

Rashfordegea入完波shush人係咪覺得自己好型

佢係好撚-6下
唔知點玩好猜得

今日已經輸咗5球kick off
係波都未掂到 想猜都冇得猜

慢gp 我唔識逼
成個下半場條友就係猜猜猜 波都無射過
不過我都攻得唔好 輸兩球垃圾波燥燥地

個市又全面升返

咩成績

感謝各位巴打集氣
本身開頭幾順但button delay
攞波hold幾秒先射
之後輸球反擊就開始急
結果就崩塌左
今年停課放多左時間落去
可惜玩左成年都未學識要冷靜啲踢
如無意外都要21再戰
不過今年fg開始搵工
唔會再放咁多時間落隻閪game到

輸左
衰自己唔夠冷靜

Cam同兩邊都好fit

正常, 下午四點最低位

咁撚勁我都砌先咁

蝶巴

朝早撞過一個叫running man
好似輸一球比佢
下就又撞到佢 半場我贏5-0
根本有時唔係你實力問題
雖然講到口臭
呢隻閪game 打到咁緊張就無謂

其實隻野我玩得好差
不過堅5腳 射波有質素
有時贏下身位
但做唔到son果種咩住一下 即係fake shot cut斜位
大放狗係ok架

事實係好多人睇得好重要

屌 , 打樹爺

有無直播 想睇

屌打樹爺咁屈?

又GAY TEST

已經搵唔到人 有機互打

我有時都係 打到爆撚哂粗

唔搞啦 我收皮先

ea真係好野
對個唔知咩料 咁撚樣空門單刀唔入
仲諗住好頭好尾 輕鬆14w

頭先我都match到個frd+pro club隊友
打咁耐第一次match到真係識既人

futbin炸左

如果打單箭頭佢個身位 係咪都咩得下
L2咩住 會唔會好易比人一打就甩？

連輸5場 分開打
估唔到最後一week先冇17

Sancho應該唔會再升

gameplay中伏斷E
下個禮拜可以玩真曼到11w停手

690k

你仲未放？

第2次上17
最後一次wl 完美結局

勁到

剩7 wo
唔好比佢停

麻麻 佢呢d身型 點都無身位的

俾碟巴屌打 哭撚左

未

打到好灰打咗成年都無進步，明明都日日打

-6

唔打WL 星期四仲放到89萬

應該放左佢 今日再入黎打wl
我而家先5g

今week買左隻大哨
17g 17w

試過同個fd party吹緊水唔小心一齊search結果撞咗

too late

痴撚線

已經好勁

其實隻game真係eq重要過一切

你贏樹？勁到
我呢幾個禮拜好似撞左佢兩次
都輸

lwfedwinwin
我屌你老母咩
球球full replay加衝鏡
自己人都咁撚樣

睇開D啦.

唔係HKG我唔會咁樣

撞兩次咁癲？巴打咩psn

之前都有人屌過

真係唔打了ea都唔想我打

J字頭唔想自爆

原來慣犯

19淨8 上27可以嗎 一次夠

打打下突然唔想再打應該棄驚了
隻驚太困身
今年第一次玩ut 應該都係最後一年玩
好彩都中過icon toty tots 上過e
唯一遺憾到伊家都未夠錢玩真朗
多謝曬同我打過frdly 嘅咁多位巴打
祝大家繼續中好野

急流勇退

UT 最高境界

你戰勝左EA

埋單幾win

終於返屋企 想贏個11返黎

巴打係咪打緊seth

17g8w

岩岩連續4場都搞成咁 人地下下兩三射 我射左百九幾下12碼都輸左兩三場

屌 得返7場 好想快啲打埋佢唔想再受氣
但愈打愈急又唔係路

卡左十分鐘了

睇完蝶巴對sony 幾肯定蝶巴星期五場fanny係讓我既

屌 輸左比SONY 5:4

最後一個WL用全馬體上唔到e1 有e3都合格收貨

走啦

wl啊仆街

呢個應該打過喎

一場半場豪俾佢

等到聽日同佢鬥長命

你仲有幾多場剩

So9sad

邊個win場波

me啊

我7g3w諗緊繼唔繼續打好
本身已經唔勁
加上個個都dream team咁濟
堆舊卡attacker對住tots攻唔入

上星期我第一次打又無試過wo

8g1w

仲有心情打落去
我連輸幾局已經唔想打 ultimate tots都係咁話

放晒卡 拎番2m睇下有咩玩

輸埋d閪波 可能依排要做野
輸左波都覺得無乜野 當放鬆

GUNDAM巴acc 係咪成仔打緊?

成仔打西傑 好似係

唔係

wtf

都唔係wtf嚟 不過都係e1 player玩緊

你哋成堆都係E1 player

live:仲卡緊

又sony 又e1 player
我唔打啦

我都攻唔入差隻勁前鋒

用緊ss mertens 同88 ben sir 打雙箭
難攻到喊

我夏神單箭

唔夠力la

決定等到尾

好撚黑仔
星期五燒咗300k做upgrade想要屁包賓
星期六用最後100k抽咗pack
乜鳩都無
對住班怪獸 我本身又唔係勁 點打

無計
尋日睇咗唔夠肥同錢做95 mertens

2隻打陣地 應該會俾人撞死

TOTSSF 黎講
牛蛙定華拉提好

牛蛙啦

牛蛙勁

最啱左菇撚

3贏2
點解難左咁多

Nani Carry 夠17w (左右腳尻射直頭唔駛Sam1擺駄)

Last WL 都係充滿 DC 溜冰 後追mode 慢到閪咁既遊戲體驗

Thx EA Thx fifa20

脫苦海

8淨21
有冇死線鬥士揮手

後悔冇做Nani
唔記得咗做，禮拜五中咗張untrade duplicate仲想放落去已經

唔好撞ok?

新手一問 點解係last wl既？

17剩5
唔好屠殺我

蝶巴gg

Mertens好廢
打完wl就賣
希望ultimate中屁入game打st

痴線 今星期遇太多e
gg

人都未買
你快啲打，唔想撞你

17仲唔收工早啲瞓好過

已堅持兩小時

屌 12碼係咪變番有得睇，已經球球最尾先禁方向，次次都撲到 3場贏緊 之後12碼唔入比人追和 反輸

想踢埋20先收工

岩岩開返機第一場就對你

13淨15

Ultimate tots in red pick

之後red pick 無新卡
最多番炒major league tots

Cls quit la

最後1場 贏緊2:0 最後補時1分鐘斷線
竟然冇掉手制 純粹苦笑
2021再玩WL 希望上到17WIN

最後屌你老母EA

其實仲有 現實聯賽都再開 會keep住出卡 只係無tots個堆咁屈 純粹睇你仲補無心機玩

Tots Cavajal 一日唔見左100k 發生咩事

請問有冇靈敏或者控球強嘅中場可以換中間嗰兩隻

輸太多 22淨1

3剩23

我俾人捉左5球路
想死

不如叫frd睇下你psn玩緊咩game果度顯示緊咩狀態啦

14w都未夠，已經撞到2次99c朗，尻射都入

3剩27

夠11w 未

7剩22 聽朝要趕工了

審判之日

14剩13 如無意外聽朝見 希望打得切

300->200k 喎 點審判都應該無咁誇張
心郁郁想入 但係就要砌埋militao 好貴

Ramos varane 無入ultimate
Supply 停，貴左，少人用，用嚟link佢嘅carvajal 少左人買，價跌
再唔審判日

似telles 相反

Telles貴到

做Sandro算（之前做左一格）

頂價咁濟隻telles
睇黎玩ut要讀左econ先

Thx all

無問題la

fit到

On9攻極半場唔入 佢就兩射兩入
2-0
EA真係好on9 佢入完我無啦啦腳風就順返連入三粒
屌你真係無意思

最後打到2贏2先得

麥明詩仲值一球
都企得好硬下

古狗少廢 中伏

Nani應該勁兩班
但平好多

我好多super sub 所以冇整Nani
不過都係打翼姐

雙5星點都整咗先啦仲要咁平
食sniper絕對值得打正選cam

終於17
剩場送咗比HKG 希望係呢度巴打

唉 灰

Script? 少事

4w 聽日再打

14剩5收工
唔撚打

算數17w
打上腦細胞死左無數咁多億
愈打愈亂

失好多場依啲 對手真心唔勁

應該今集最後一次打足30場last 10 games

26:10 同場加映c朗蘭尼國家隊組典再現....

金一都無 都係收收皮先

大家咁話，曾經G1 都叫證明到自己實力

Last 1場先14w，越打越無癮，今年完，下年個server仲係咁就應該唔打

上星期e3

勁
幾時教我

屌 冇整

我都未試過 唔洗灰心 你好叻架

我都係

有冇人知/打過mogu2527 隊波叫Zz Zz
第一次打 好撚勁

我打緊442 中間係屁+Promes
心諗無咩機會換走佢地
所以無整

上星期17剩2
今星期22G11W 諗住冇17
點知6連勝 又17剩2
Cls game

大家咁話 用緊mahrez neymar di ma所以冇搞

打過幾次
我打開14-17w
次次都俾佢當傻仔咁打

4贏3 上g1

請問今次17w 有咩保底
得番3場而家15w
連輸5場了，全部都係領先2球比人尾段追和反勝埋真心係5場都係咁灰鳩唔想打了

其實仲應唔應該重玩呢隻閪game
玩左三年都垃圾pack weight中過一隻普金son咁大把
仲要垃圾gameplay明明禁著泥屌都屌唔入 人地鳩射就有
打機明明令人輕鬆，呢隻game次次打到人燥

開始panic sell

5大聯賽ultimate

今個wl之後一半人棄

玩左成集只係上過2次17w
下集再努力

真心唔知，本身今次唔係都係得ultimate咩？
定係全個tots卡池？17w先係5大ultimate?

好似仲有Rest of World TOTS?

唔係特別開得多pack好難中好嘢

我都比佢打到傻仔咁
打法有lui既影子
係EA造左球120min goal先-6贏到佢

撞到xiaolinlin，隊野好恐怖

佢冇技術
撞到我講個個zz zz仲恐怖
Linlin隊波+屈機實力

公廁account

打左幾個月都係14win，今個星期竟然17剩一
一路防守都差，今星期由cam開始已經用L2防守，原來效果差咁遠

蟹步防守係基本功 依家練定 下季上20

真係唔算勁，我呢d金2仔都贏到

你都係
我12月都係19W 最盡

我記得上年打過一次你 個時既你同依家兩個人

上年玩唔掂 d招我唔識出
今年美斯巴帶我上來
同佢打多左自動進步

留意到路維巴狀態大勇

突然8w

仲有15場剩

今week 17剩3
第二年打 叫做穩17
等我偷多幾次師 希望齊齊進步

摩迪平到

96 modric
85+86

Modric

又真馬

之前係對手去到禁區頂搓先用L2，其實已經太遲，所以大部分都係前面入幾多，後面失幾多

要砌了

再冧價d tots 中場

連埋Kovacic

TOTS kroos 係咪可以收檔

咁抵唔岩用都要砌張黎儲

modric廢到
牛蛙咁 用兩星期就肥料

屌你老母尾場先輸，又19w

93 同96個數會唔會差太遠

平到笑

好似Aouar都唔夠佢抽

路維巴踢緊9:2？

個模組唔得

比人撞就跌

佢夾里山定kovavic好

自動導航

Intercept 99
Dribble 爆stat

打CM 用l3扭一流

睇stat差唔多strength 身型都係細粒

唔係我

岩岩輸左場
今日唔錯
尋日8g1w 依家16g8w

金一啦

打打吓12g11w 長期17w未上過20 係咪要準備俾人屠

14都還神啦 aim11

有機會偷到雞 加油

摩迪食左shadow

全能到仆街

模組唔掂

Fut18TOTS邊有Modric

咁睇下食評先

砌好左準備submit
想用佢打RAM 唔知做唔做到下跑狗

De jong插到

Modric 200k唔使 仲有2個pack

張Modric 好勁喎
20萬做到

抽埋紅卡先做

Allan+ witsel or Allan+ modric?

On9 game

摩迪已做 打主攻防中
係咪食錨？

Modric witsel

肯定唔得啦robertson都撞得開佢

Coutinho值唔值得做

no

諗住打4321 俾魔笛食hunter

Allan好啱我用

有愛先做 或者你有超多肥

整左modric
仲差兩場就14w
都係有打

14w收工
得閒再玩 之後應該都無勁卡

土豪隊 防守麻麻

廢鳩一隻 不建議

玩黎做乜鳩

睇打法啦
我用得好順手

442
梅拿set 假9做傳送+後上射
古仔set balance上腳扭波做sm搵空位射或者傳
28場31g15a

第一場wl就一球一助做mvp

我果隻 兩個中柱 屌 不過兩助攻

好撚好用 好順手 諗緊佢拍gueye定係de jong

過左保用期先考慮

班意甲今星期已經廢左，mls 就勁到 cls

屌你ea個個禮拜就要down我一次grade
14 11 8
屌8場之後連輸4場。有冇咁應呀？

屌仲諗咩保用期 都完game啦

過咗保用仲用黎做咩
就係要食新卡威能先勁

gg仨巴

我拍DJ 兩隻控傳世界級
仲要兩隻都射得下
圍禁區頂猜到好爽

鍠必做啦，又平

即做即用，岩岩wl都mvp，不過得1助攻，
因為前場無位，我食哨兵打防中，又幾搶得

仲有180萬，等遲下upgrade 前鋒就完

gg巴打

哭能咗 又輸射碼
4場射碼輸咗3場.......
巴黎中堅組合＞德國中堅組合

西甲CM之鬼做唔做好442用緊saul dejong
傳左咁耐既fb dembele到end game都未有

嘩屌 原來我last場對手28-0 比佢90min絕殺+輸射碼

0課第一次用爆機人
好撚勁

Ben爺用左嚟做sbc未

你唔講都唔記得有呢個人
全日坐bench

呢隻勁到離哂譜

我都係咁輸
自己打得極差

Bd 世三同95 世三差得遠唔遠

打下囉 打下先有進步

今星期27到就真係爽
多個機會翻生

bday世三有5sm 不過打邊應該moment勁

估都估唔到鳩打 輸左幾場都14w

星期一會唔會再跌價？
隻拉膠冇入錯
好撚穩陣
依家賣好無？

都係bday勁啦 5*sm is key

想走隻sancho
但同價位除咗bd世三 好似冇代替品？

上個禮拜翻左生架啦

我都返左生

會跌啦 都冇咩好玩

應唔應該依家賣，聽日襯平入其他

有咩人好玩

蝶巴 你覺得我整lucas好唔好 打ST
定係照用promes ST

其實佢唔係特別好用
不過雙前快放佢係幾Smooth
同埋贏5腳
睇你依唔依賴5*SM

messi

咁我睇埋今週抽咩先算

茅錢啦，睇下星期四有冇咩好野

賣隊鳩砌隊 玩返之前fs個堆先

玩西甲砌唔砌modric好？

利伸:巴狗，用緊fb Vidal,fb Arthur 同tots de jong

咁平咪砌咗先

live, 斷左了仆街

cls

等足幾粒鐘咁癲

下你等左好多粒鐘喎

蝕咗30萬放咗賓周馬
仲跌緊

search唔到人仲有25場未打

呢世界唔可以做好人
見撞衫咪送win算
對面同我攻全場+全套慶祝

做任個隻智利佬幾好用

打成點

用佢代咗james打super sub

MOMENT KAKA 定SS C朗打翼
D野平晒

希望牙朗跌多d 可以試下，今集想試既差佢同馬天尼斯未試

25場點打

以為自己分身 我都用到好爽 你個陣點夾朗？

23g11w，已經連豬兩場
好驚14w都無

加油 今個星期上到17最接近大獎

放心應該ok的
EA會做俾你

17紅卡同20係咪一樣 分別只係20有大球員包

可以禁講既......
100k pack walkout機會大好多
但其實都係睇運

未中過好野 g1全年計
最巴閉都係17

睇你點夾chem 兩隻都勁
個人覺得卡卡贏少少

24g11w，連豬三場
個feel似連14w都無

1/2勝率正路都14
心態緊要啲

433用Theo同Costa連
完WL再睇下佢入幾多
一用佢其他人廢晒

希望中到隻勁中堅
今個星期發覺隻普金雲迪克唔係好夠力 成日食唔哂位

真！每場都想狂餵佢入波 但ut做自己爽既事最重要

真 100k pack成日無walkout

但ultimate 個pool cb得van dijk 同hummels
即係巴打想中vvd

連輸幾場已經無信心
第一場2：0輸返轉頭
第二場十二碼收皮
第三場射極唔入

同現實C7好似，我用普金版都係咁入球助攻全隊最多，但其他隊員數據就差左。btw，我覺得佢果隻假4真5腳黎，左腳入好多，每次左腳硬ban腳外背射近柱都有，反而finesse shoot就一般

整埋隻摩迪就可以hea打等endgame，無打wl下有咁嘅隊絕對收貨

其實最後一個WL中大奬都冇乜用
下個禮拜開始冇人打WL

今個星期對過你

冇假5腳啦 4wf窄位射近柱成日miss 同埋駁技再射差好遠

中到緊係好㗎

應該俾你屌打 我今星期打得好差

我好似係贏左GG

對你隻vvd有印象，好少五格仲有普金後衛

無錢

巴打平時幾多win

4腳其實可以㩒多啲燈嚟射
灰燈已經會好過就咁好多
朗左腳我覺得都夠用啦，都入到唔少

仲有16場
唔想打

我打左3場之後完全冇動力打 已經放棄咗

哇原來ULTIMATE都咁多廢野
開到96都差唔多收皮

賣prime杜換mid告算唔算upgrade ?

差1場有player pick
諗緊打唔打埋好

有預感會中重覆嘅benzema同carvajal

紅卡中多次Ben

紅卡都正 有一半機會贏EA
ELITE PACK就 最高96既仆哂街

如果中BEN呢 LUCAS要擺返邊了

今次有冇雙龍出海圖

所以今次上唔到E都唔係好dum春
反正夠錢砌一隊爆機一隊真曼，輪換打到14w過下隱

14-17, 不過今個星期玩玩下無心機繼續，打到11停左，應該下集先會再玩WL

我平時金一 狀態好就上到E3 估唔到真係失咁多場俾金二三嘅玩家

得閒無野做可以交流下

好想買ps4打
pc搵極都無人
搞搞下變咗長期打sb

分開平台真係慘...

發覺法甲唔少人都唔太好用
LALA又鈍又唔算好撞得
之前用開卡華績都高佢幾班

迪馬利亞條粉腸又係唔算好快又少鈍

Atal用落都唔太爽唔算靈活

唔係斷左場,d戰績一鳩樣

Lala好勁wor後兩點認同

我覺得卡華積勁好多
卡華積少鈍得黎真係勁撞得

ATAL好煩喎.....佢好似無處不在咁 又攻得又守得
前中後都得

你哋可以同我打下friendly㗎

就出ps5啦，無藉口唔買啦

26g13w了
馬昆奴斯真係幾勁
panic buy完兩連勝

迪馬食engine好勁

迪馬幾好喎 可能我用左成年84丹 一upgrade果下好似貨van變左林寶

Lala 最勁RB 不過睇個人手感

食Guardian 夠

pc下集唔買等ps5先轉

值唔值得為左放lala放隊將隻rb拉膠變左7chem

之前有巴打話cb最好10 chem

出ps5時應該會有fifa21綁埋一齊賣

7 chem 拉膠勉強ok

唔值得
尋日用落 拉膠93 10CHEM都開始落空腳
比人穿大細情況多左
轉左96 當堂勁好多

睇下做唔做開荒牛 唔做就而家買ps4都ok

轟呀

仲有1mil 點執好

打4321/4512/532

加一 pc

到時買ps5同 4k mon玩fifa，點知都係要繼續忍受delay gameplay

係 我用嚟打閘 明明上星期都仲可以一下食哂位
EA真係會nerf舊卡

Atal正我覺得 中前咩位都打得
我用佢打邊又有5腳射波

我搵佢做cam
不過用落覺得sancho打cam係好用d
動作靈活d爽d

咁試下食engine
之前好似食左Marksman

pc fifa比狗屌

可以hea玩隻驚了
得閒同巴打們打下fdly仲好

27g14w
我愛馬昆奴斯

又比你質4 5粒

比你啲左菇fing死
差啲出事

望就望星期四中返d好野
唔太想用allan
唔知點解好鈍好硬好大牛龜咁
成日覺得有時係輸佢

GG巴打

狀態差真係好易瀨嘢，仲要成個星期個gameplay都咁on9...

本身都想砌 代替ss marcelo
佢係少鈍 之前用rttf都係淨守
所以都係用marcelo 有5* sm幫到手
Paulinho望落好似都唔錯

玩咗成年 第一次連輸4場
唔知打緊咩

做開荒牛好過買ps4，部ps4又唔係特別平

其實4k電視打機正唔正，準備換電視，月尾先有得試

場場打4格反而又搓得幾好好耐無試過做deadline fighter

我用普通samsung 4k 40吋電視打會覺得delay過電腦mon，所以棄咗用電視

用電視打又delay又難focus 你用電視打會好似揸船咁

delay真係覺 4x吋打成日delay

18G6W
唔撚打lu

聽講console第一浸好多bug
諗緊試伏或者買二手ps4

仲有3小時37分

加油贏多5場11w有得抽下啦

迪馬食咩chem
食sniper好似廢廢哋

照計你唔rq 撞嘅人應該好渣

唔係6w已經有player pick啦咩

12g11w跟著又連輸5場

4格d隊廢好多，就算46波都會有信心打得贏
5格香港果d全部爆機咁濟，64/73都都未必贏到

唔知關唔關pc事
好多大陸仔假五格
完全唔識玩 sm都出唔到

打左8成4格送左我上20

而家隊隊爆機隊
今日打咗五六場 得一兩場隊波叫普通啲
上星期五upgrade抽唔到屁包
焗用隻ss mertens 同golovin廢到喊
Mertens直頭戰犯級垃圾 次次攻唔到都關佢事

6w 係抽88rating 以下

pc
PC有得用Xbox elite 手制爽d

你隻Neymar 呢

真
打4格 d隊冇咁勁
大家都有delay下 打穩易d贏
20W打後 對返香港人 多數E3以上 + 98屁 98包 壽包
勁撚難打

啱啱連輸四場先上到6w
唔打算場場俾隻ss mertens激死

成個市
Sancho 570k
Atal 930k
Mahrez 400k

電器野要睇手神，我而家部ps4都成日叫救命，佢5千左右我會買第一水，重點係要買到

今周紅卡除左ultimate仲有d咩

咁同黎打gundam同mon hunt算

WL個陣 SANCHO係咪7XXK
玩呢D真係要睇住黎玩 打完好賣

29g16w
啱先依場贏得都唔好意思
隻達屎最尾廿分鐘起碼救咗四球單刀
不過prime享利用落都幾勁
六場八球六助攻

4格嗰啲好似普遍都係連咗去英美
啲陣無咁勁
但有啲技術流玩家都好強

Tots 達史 係全game性價比最高球員

重有失望

上星期四88萬走左

唔係真係差太遠
你有勁卡加持下 起碼55波
但打香港人 你隊野廢少少輸蝕都46 37波
佢地仲要好勁

尋晚700入左黎打埋wl，打完都660 蝕走

咁又係
點解香港人打fifa可以咁撚勁

就係夾尼馬換左堆法甲兵覺得唔太好用

last場加油

我隻Sancho 1.2m嗰時入，而家得返一半都冇

無咁遠
印尼 泰國 monkey國就係四格

香港連英國係一格

唔打WL賣隊 今日再執番 前後可能已經差50萬

1.3m入-890k走左

玩命連打 24 場, 最尾連輸 9 場 , 13 win

玩到最尾十場唔集中亂玩

抵輸

係咩
但我打完啲四格有時專登睇吓
真係有英美人

個人感覺 用番sony電視玩會好點
Samsung係delay

技術唔知 我覺得可能差唔多
但卡一定屈機D
我打左好多場 98屁包R9 99VVD

同你一樣
仲未敢賣 搵唔到代替品

sancho模組真係幾好用
除左射波有時唔太夠力
其他都好滿意

香港ser啲卡好屈 同埋個pool無歐美咁大

香港打幾乎有五場對手係上星期打過

香港係多人泊大巴+卡勁，所以咪難打啲
Krasi嗰啲彈彈波喺中亞ser一定唔會有e1

其實應該係有殘影啫 對打機影響唔大

我而家當自用算

d對手打到識背，HK on999, PTU, 上海FC, hkischinason

30g16w
最尾個場比對面達屎屈返機

我都有咁既感覺 fake shot好明顯

6w剩12
唔打lu

23G17W -> 28G20W
最後一個WL試衝E3失敗，輸的2場都係最後射12碼輸左，盡左最大努力了。

Krasi 打高速來回球
好少見佢入波係猜出黎

本來幻想過有人送場
結果打咗十幾次wl都未試過

如果有心情都可以繼續試既
我覺得 Reward唔係沖e既最大理由
下集改engine gameplay 就唔同感覺了

岩岩好14 最後個場又撞返個條撚樣
有佢幫我end game好撚開心

仲有場送埋去

中亞ser 10場都唔知有冇一場係咁

如果下集可以改到sm無咁屈似出combo
變返似真既足球就好

早啲講嘅話可以叫你送俾我

岩岩先打完呀sor

技術差唔多 係卡勁姐 好多爆機隊

講笑啫，其實我14w都滿足
依家冇17都覺得無乜野

今集sm nerf左好多啦...

似返真足球我落街場踢啦
我要踢波踢到玩拳王咁♾氣無限連技

我49吋 4k Samsung 幾肯定係閪既選擇

上個禮拜先得13w真係頂你個肺

人老左唔夠你呢d年輕人反應快

me too，個次之後已經唔咁大諗頭

1.3嗰陣時入左隻處唔捨得賣 堆record有感情

我好似47定點 梗係覺得係慢d

其實sm屈唔屈反應都係決定性因素

1.2入 1.1放 850再入 920放左

我都係 隻阿古2.1m入 陪左我幾個wl 依家跌到唔夠1m

你最後幾w

Samsung - depay
4K - 清到眼盲
49” - 跟球跟到頭都暈

全錯..

係咪苦練方法
用返24” mon會超勁

幾老先

三十中表示打98/00後想死

打機 24 27 比到盡
太大MON 你個眼球有排跟

真咩
咁用咩牌子好
幾多吋
以前住村屋59吋加4格 攞晒命

正常喎 23 24 27 呢D
唔洗跟得咁攰
59" 人地大轉邊 唔睇死你?

本身49” 14w
轉24” 20w

咁要買多部擺房

真咩

收工

我用27‘

有無巴打要一場送win

有就留tg撞下

打FIFA 23至27‘正確選擇
用大MON打真係玩9自己

而家先知

返唔到轉頭

電視最多得翻5成攻力

其實的五星技都好屈，只不過唔係隻隻用到，同冇咁易用先冇好似上集小白咁，但小白易守過5星技

今集比人nerf左finesse shot同頭鎚，攻擊力減左3成，加埋個ser，成日都唔知自己打緊咩

輕鬆打下frdly
諗緊用dejong定gueye好

靚電視會唔會有分別？

我果部都係samsung4k 4x吋 但我成日以為button delay 但應該似係太大電視delay

14

冇諗過原來有關係
一直用開4x吋打

24吋mon 可以好快睇到盲點位
50吋大電視睇死人

似27？

見平買左個 AOC CU34G2X 等緊送過黎
34寸 21:9 伏左自己

都係，其實最大問題都係頭20場KEEP得唔好，次次連W 7-8場就一定會斷，如果頭20G做唔到17W，應該都好難可以E3

24似係

same

我55 又無咩野

+1
今年集中力差左，打3，4場就累

三十頭 今年第一年打 學難既sm好難上手
輕鬆快樂打彈彈波中⋯

咁就仆街 我2x都覺喎

打少d 機

I mean 飛機

揾人代打la

17W 最多4L 先會上到E , 上三次都係17-4 / 17-3

最後一個WL成功做左癲佬打60場 兩個ac都上到e 有交代 完美end game

你係痴線的 打60場真係好攰 仲要場場集中精神
MH , SONY又係痴線 又60場

咁要睇下係收錢定免費
收錢既話 課返落Fifa抵玩d

我2x尾既

I mean 揾人代打

飛機

呢個ac又用咗咩邊緣球員打

代打一次成幾舊水，打打下課到真朗

試過好多次 16/17 輸6/7 都上到
睇彩數

澍爺今晚打場？

鬥老

我20尾仲chur到連續10場

有自己生意 都叫有d成就

你到時ps message我夾時間

呢個ac用meta卡 終於感受到兩隻5星腳ST係幾爽

屌我盲咗sor

早幾年讀緊書就得，呢家4場正常已經要休息，格硬來都贏唔到

好好珍惜年輕既精力

我得返2場貨仔
但熄咗fifa 又可以玩到其他game

我大過你 一日打30場

年紀大左 真係要keep住做運動先保持到

差3場但search唔到人

E-sport 唔係運動

你尋晚係咪話差25場

我又想跑步又唔想戴口罩但係又怕肺炎

I mean 落街跑步

係啱啱9點半由3w開始打依家11w仲有12場淨，想打埋上14但search唔到人

一早or一晚跑 law

落到街跑之前先除罩 跑完就帶番

我買條面巾 有人經過就套上去

無人就除

我又三中 又玩開sm

又用電視大mon

用埋初代ps4

讓夠round 未

今晚開始歡迎任何人仕fldy虐下我

諗住試下打到11w
頂你第一場就贏緊個支那仔俾人no loss glitch
唔撚打

成個package

Nani st炒咗兩球關鍵波
明明撳足力射 射撚咗地波出嚟

好多大哥哥

你係小鮮肉

年少多好

真 卡supply少
又難搵人打
搵到都係成班支那閪人爆機隊+假五格
贏贏下分分鐘又no loss glitch
唔係等ps5真係彩佢都傻

好多怪叔叔

敢唔敢同叔叔大戰牛尾巴 三百回合?

金魚佬咁

不過ps5開賣肯定排到嘔，個個都口裏說不，身體很誠實
想買部未必買到
連psvr新出果時都可以半日清貨，我真係唔信ps5冇人買

但部ps5 10月前都唔知出唔出到

Btw, 唔知有無同你地打過，
我隊波KTF, 而家係D7

啱啱打咗場40ms
個gp竟然同6ms差唔多

最遲應該11月前出，美國11尾大節日，理論上要谷銷量

印象係聖誕出

Deadline fighter

根本就入場睇ea比咩gameplay你
已經唔係點理個ms
淨係我自己經驗就2ms九成支那或者泡菜

打到17剩5 趕deadline好辛苦

時段都緊要
尋晚凌晨打順到仆街

講起pc試過比隻香港人C9_kei full replay

終於死線鬥士完
隻朗識吸晒其他人啲數據，好癲下

隻野又勁 個人又勁

靠佢carry姐9射都有
冇後悔最後冇買屁而係買佢

仲有4g 差2w上金一 好似唔夠時間

夠呀 兩場搞掂

臨尾有啲會失一兩球就走
衝埋佢

紅卡99kdb
係咪呢到巴打被強奸

應該牙朗好玩好多

搞成點

輸最後一場上唔到17

真係有走場 19剩3！

Marcos alonso真係勁

其實98屁都係9射都有

悶咁解 牙朗好玩好多

而家95 RW果隻好似幾抵玩

牙朗大大力爆落去嗰下真係冇得比
況且玩開大模組人，佢啱晒手感

冇乜特別 仲好難連添

屌..呢家14剩8，唔夠時間打完

你咩陣
我D7-9升降機

所以諗緊出完等多年再買
不過到時都fifa 22
而家想執部ps4打住21同其他game先

好想要99朗呀，我鐘意佢5*覇王技running scoop turn，其他人做唔到佢個效果，不過易被人捉路係真既，遇到防守路數好果d對手就要靠遠射/執雞

求神拜佛唔好係咁
依家連比比鳥都冇奴了

我而家嬲到仆街，今晚做硬全藍王

買二手ps4玩住22先啦
到時9月silm二手應該唔洗一千

唔洗諗啦下話

Thomas

唔會啦，啲人ff出嚟嘅

thomas冇真係搞笑

無可能啦

係 Thomas 踢得好過Saul同Kroos都無份

Moment都無張

西甲少睇 但對利嗰兩場Thomas勁到癲

有無人用緊modric打sec cdm?有無食評
H/H wr其實係優點定缺點
mid告係咪大約等於粉頭屁馬實力?

第一次用意甲玩wl
除左龍用8chem degea
因為意甲龍真係好廢
第二次上17

意甲d人幾好用

deadline fighter第一次衝20w成功 少少感動 今年第一年玩ut 12月棄game 4月先番黎玩totssf 今次應該係大約我第八個wl 終於上到金一 希望下年可以試下衝e

法甲班tots正常係咪聽日又會升返？
諗緊今日入好唔好

最近隊波係咁樣
琴晚做左個升級，大概個樣都相同

夜晚可以約下打friendly

終極組合包組係30gold rare player pack?

對cb對住啲tots前鋒夠力咩

終極deadline fighterfifa 21再見了

太多中中 轉打4321 instruction點set

ps5最早都聖誕檔期好似
唔知仲會唔會delay

隻Varane換左做保定 琴晚試完好左好多
起碼再無仆街 又硬

Ramos就 好似呢隻野 大份得黎重頂到下

感動唔知係咪呢到巴打
臨完場唔夠時間打上14w
差兩場 連續兩場都有人送w
thx

on9仔衝鏡full replay即刻唔奴任反cup佢

想賣左90古+本身一球半買隻神鋒玩
是咪c朗最好
定係等多一兩日先

賣4m coins
$900不散放
TG: D16166

我本身衝金一 有人送左場 但最尾不敵ea
我都送番場俾人

壽包應該勁d

既然95 c7 冇乜特別..決定入隻毛文kaka

尋晚都送左2場
好彩2場入到去都係香港人唔係大陸仔

我1.21入 用到end game算

送場比人收番多謝msg有時都幾開心

聽就聽得多 從來未試過冇人送場

剩係果兩場都值得95
明明壓晒成個中場 攻守都滿分

今晚追殺模式

我試過想送場果陣，人地開波先，點知條友og送左比我先

雙重否定句

刷任對ON9係，刷任隊永遠對刷任隊
試過銅人陣派WIN，都可以撞翻銅人陣

30w 都係送既

今晚會唔會有upgrade做？
可以掃rare gold?

零課兩隊愛隊都砌齊曬 原來EA對馬體都唔錯 前中後場都砌到成隊 完美結局 21再見 得閒同大家打下frdly

有冇平放PC coins

而家得唔得閒

夜啲先打 可以add左psn先

即係成日都有人送場

反正而家接近QS價，ALLIN無野好輸
五大全部入晒

給你正評

咁就撩對面真打玩下啦

整番個銅人杯

心水有
壽包
99朗
98屁

1516緊
定係打散買好d

應該冇同巴打打過整左witsel又連唔到chem依家最想換左閘同防中

又係
做完法甲剩返15萬coins
毛都買唔到條不如搏下

modric cdm

點解tots Messi搭普金包 加度素咁唔平衡
（雖然我知個答案九成係美斯硬吹）

有錢梗係試神獸
比我揀會揀朗 勁到仆街

你入咩聯？可能拎1m玩玩

我唔要做藍零王

自膠

今晚砌但應該拎黎打cm，防中鐘意用啲大份腳長

成隊都硬吹黎

朗點連好

上年ultimate有upgrade做？

好後悔冇整屁 好撚勁

做咩咁sad

你PC既話 可以約下friendly

你本來唔上top 100都30w

係前面嘅牛尾巴

WL輸尾場

神龍擺尾？

最後幾win呀？

16啊

我又係差一win上rank

聽講差一場紅卡會有加成

一齊中牙朗啦咁

想問下預購下一集送OTW卡大概係幾時開始?
今集MISS鬼左但最後都係買ultimate版, 蝕哂

上年好似八月左右訂先有

8月5

係呀不過除左wl都唔開game啦睇下有冇緣wl遇到FiveDemandsNOL

買if好過lw阻頭阻勢

逆牛尾

諗起都痛

咁快就諗定奉獻

摩迪有冇食評 防守到唔到位?
進攻我估唔會錯 又扭得又細粒 左古 FING撚死人

all in左法甲rg，一出藍燈就fat fat

這些機會是我的！

啲upgrade上年點出？

左菇撚 世一神器

防守都幾搶得 cut passing lane幾靚但唔夠撞囉
跑得快 唔差 但主守唔得
要有隻幫佢

attacking position好撚靚 入禁區果下好過dejong好撚多

用gueye同allan會唔會都係衰細粒

好似係81+X2

我同你調轉唔打WL
打過幾次穩14 就無點再打
主力打DR, 目標上DR4, 但卡左係6 好耐

唔會
依家雙防中就算偏細粒都好勁
大個子防中今集真係一般

以為唔同聯賽upgrade一齊出

琴日臨尾兩場用gueye拍modric都唔差 今晚用dejong應該更好

呢樣佢又做得唔錯 真實世界都係細粒防中好過高大
而家興逼搶同博腳 所以高大防中都麻麻地

MAYBE GUEYE + MODRIC BETTER

Modric+ allan 點睇

未用dejong 但我都估拍gueye更好 gueye真係好守得下

肯定得啦 佢要拍隻m/h專心守幫佢

咁我試下先 allan做主守 棄witsel

Toty mane轉tots son打st會唔會好啲

allan冇試過 但應該兩隻差唔多

allan模組好撞過gueye好多

allan綠線應該係mertens
witsel就sancho
gueye就屁

用Phillips + Modric 點睇

我allan既綠線係Alex sandro

Modric+里山呢

會唔會穿隆

有M/H好D

攻曬上去

有冇巴打friendly

燈

我綠link manolas
話說manolas幾勁
快 企位/截波又準

跌到同bday世三差唔多價

modric 同saul 雙防中邊個主守好?

saul

隻676 1.4m 而家900k

隻野跌好正常
大市跌加埋有son lucas比佢更勁

再出d sbc平靚正 同類果D應該會再跌多浸

militao end 唔end到game, 諗緊整唔整

有錢直接卡路士+拉膠

SBC最仆街係有保養期

其實算跌得慢同少

就係因為窮

Fekir8chem攻中如何

做咗幾個sbc抽pack
全部抽垃圾
EA我都係想game尾想玩下勁卡啫

好硬淨同埋左棍好大力
其他一般般

速度夠唔夠

用肥砌 okay啦 反應快 靈活 跑得快
但唔係終極好撞同埋未算最吸波

夠做
我用嚟打左邊都爆得下

召喚拉膠.GIF

Draft

好彩kent+orsic今晚先出，唔洗再喺wl俾人屈機

有無巴打friendly

紅卡中唔到勁野就可以棄game

上定下好?

淨係砌得起7chem RB 拉膠 or militao 二揀一

Dllm bin c

590k入左

好玩
Fineness 炮彈咁快
尚算靈活，有身位

找不同

下
我自己覺得分別唔太大 但係如果打4231 cm位重要好多 要kdb啦

拉膠.GIF

now?

ok, 你加我，我開ps4

跳break dance

我隻son 1.6m買，跌到家陣800k了

打翼嘅話會揀邊隻？

放2.5m $2.9/10k 包卡稅

痴撚線設定

無知一問 咩係保養期

抽左里山又唔想曬

左5sm

both stay back 可以一戰

用落都係世三勁

第二下猛虎射球咁撚樣

可以架

都市傳說
新卡會特別勁
同一張卡用耐咗會nerf

Puskás Award

夏神

差500k唔夠錢買mane，用住福仔先算唔算假利

個陣好靚

Last dance中毒太深

比你發現咗

賣左古有5.1mio

買咩前場撚下好

差隻mane

壽包
屁

我轟得d fb見得下人

用anderson都唔會用福啦

算

m朗

Any Fanny?

psn?

阿妓最撚柒

星期四中咩好

雙龍出海

唔貪心 比隻sancho夠 但肯定一車車龍/hummels/積

認真 中卡華積我都好滿意

Tots pack一定中依5隻

可唔可以elite包醒隻 1球左右既野黎

有冇人friendly?

岩
true得罪講句

有無一場fanny 試利陣

Meeee

MOMENT KAKA好正，大大份

諗定得獎台詞先
中牙朗其實唔難，多謝EA我真係好好彩，不過入唔到隊，真係寧願唔中

大家都係屎何必分咁細

1000？

14w表示中到隻ultimate都收貨

有幾多人嚟緊嘅WL係仲會認真打哂

我覺得我會

有幾多人仲會報wl

唔打又好似有啲空虛 係咪奴性

一齊雙龍出海，海龍王

應該淨係打wl 其餘唔開機

幾個月前已經係啦

壽包
99 朗
98屁
97 ben
ben
大家點排

同意 sancho夠 仲未撚過佢

非拉素當贏

應該係軒臣放題

最後一塊拼圖full chem 計係咪得返raul vinicius 同布達堅奴
三隻都唔想用

超級雙箭+大廢鳩kroos

kaka

用黎開角球

賓周馬或者Odegaard

依隻kroos勁㗎

立帖為證，中雙閘我即時棄

本身都想用奧迪加
但上星期用隻一樣MM 既馬列斯用到燥底

正評追殺大法

DLLM洗唔洗咁快

我好奇 下個禮拜係會易打左/難打左定差唔多 照道理會好多人棄打

穩14個班會變左穩17

打會打 但隊已賣 唔會認真

有你陪我

Moment kaka啦

已負皮我自己中好野

想問下大家有無用過ps4 remote play 在電腦上面玩，唔知點解最近唔可以經電腦去remote play PS4...
經常話登入唔到，仲要出殘體字登入畫面

應該難打咗 留低嘅都係奴/死忠/elite

我岩岩已經追擊左你

prime 拖舟

MOMENT KAKA THE BEST

得返70 萬 應該都只能揀prime kaka

Bale

Baby費高可以full chem埋牙朗，不過用落就…

好似正皮完你之後我啲運無好過

最後一塊拼圖一定係卡斯米路
冇佢冇三連霸

屌 真

之前唔理/負皮之後連續兩日中tots
星期五正皮返燒咗300k upgrade都未見walkout

我有場隻ccc撲咗個波入自己龍

高壓版

留個PSN 等陣有無人玩?

唔記得留

蝶巴now play?

仲有冇fdly?

集思廣益
今個WL 想砌隊爆炸頭隊
有無人有好介紹？ 金銀銅卡都得

正評今晚一齊炸死EA

有冇人一齊打pro club

fellani guendozi 李城防中 David Luiz

之前抽過有張銀卡個頭爆到出哂張卡條邊 但搵唔番佢

李城防中？

幫你搵左

後衛同我心水差不多
前場 那有錢

攬炒大法

依隊先真 4:55

你望下樹巴D回覆

唔使爭 我一人一正評

咁易可以破到咒咩

Modric你哋用佢打咩位？
CDM B2B 定CAM ?

有冇人想fanny？
Game尾輕鬆玩下

B2B

加左我先

有

加左 W字頭

要瞓但係加住你先有機會再打

用Nketiah刷緊任
對面見到放我水
係咪巴打黎 thanks

唔知有冇人打過 gogogo_tung
見google冇幫佢留下名
閪人一名 入咗球就回龍企定等你埋黎先郁 打dr打到咁真係

加左啦

點解Toty messi突然升左

打DR打到覺得自己是零，贏唔撚到啊

要full Chem到真係好難 粗粗地玩住先

見到個教練就笑咗出聲

哎想享受下隻驚都唔得 成晚gameplay頓到on9

得佢冇頭髮

y nada mas

一打荷蘭教練就出呢隻

係咪傳授曬功力比班教員

我想玩有鞭既
Petit 個d

近呢十年都好少球星係長頭髮
細個睇波好多都係長毛

有隻達史仲nada mas

Phillips

以前意大利國家隊 個個都長毛咁濟

最後全副身家押哂落moment joey度，呢個陣玩到尾算了

神奇小馬尾

夠晒玩啦

關鳩事咩，阿Lui 都係用電視打，比EA玩咗咁多年仲覺得係自己問題，出去買個1ms mon gaming 有線手制比自己死心脫離垃圾game啦

嘩 好耐無見依條撚屌

冇哂錢
要派彩先有錢買返個25 仔

真係有關係架 唔識就咪撚屌啦

乜水嚟

係咪屎忽銀嬲屌先，猩猩喂得你地唔飽？

無左你少左好多歡樂 回家了

我都係路過幾又五成功力又咁又七先多嘴，sorry 大佬

電視呢，有好多可以較mode 既，唔識較或者無較呢，我去過我friend屋企睇過係睇cable都feel到delay

不過你地繼續啦，換埋boardband 果d 可能好d，或者換個人效果最佳

得最後一句嘅後半part同意

咁電視大難focus係事實wor

冇蒲波台
我個人認為高登連登最撚冇內涵嘅地方就係波台
兩登版嘅抖陰咁上下

上連登 勿認真

不建議認真覆佢

hi 有冇fanny

道理明係明
我都知人比人比死人/做好自己就得
但係有時人生卡住咗係啲難題到，啲情緒湧上黎
又撞正見到其他人咁講下
嗰一刻要消化到真係唔係咁容易

Undav

乜水

64升到92

又大份又高agility又5腳cls

82+ x2 82 rating
83+ x2 83 rating

伏伏地

德丙都92

德丙拎tots?!

82-88就真係抵

屌你使唔使咁大棚人呀rest of world

好彩唔係14w 紅卡見到呢堆三唔識七都唔開胃

講移民又真係咁易咩
有錢有專業資格嘅人本身香港買樓對佢哋黎講唔係太大問題
本身買唔起香港樓嘅人要移到民真係可能得返啲冇人想揀嘅路

點解我哋一出世就注定要咁低賤
諗下諗下又好撚灰

呢堆Who我估d stats都好多水份

見到藍色扯左1秒

仲川輝人呀

後生既話就有本錢可以搏下既
Working holiday / apply下唔同國家既工 / 大公司可以request下internal transfer去外國分公司

是咪鳩開都會中咁大個pool

咁多垃圾 禮拜四抽閪咩